## Регистрация и авторизация
- Пользователи могут зарегистрироваться в приложении, используя свой адрес электронной почты или учетные записи сторонних сервисов (например, Google).
- Данные пользователей, включая адрес электронной почты и другую информацию, необходимую для регистрации, хранятся в защищенной базе данных приложения.
- Пользователи имеют право запросить удаление своей учетной записи в любое время.

## Подписка и возврат средств
- Приложение предлагает пользователям возможность оформить подписку на доступ к расширенным функциям и контенту.
- Стоимость подписки и условия ее оформления (например, ежемесячно, ежегодно) указываются в приложении и на сайте.
- Пользователи имеют право на возврат средств в течение 24 часов после оформления подписки. Для этого необходимо обратиться в службу поддержки приложения.
- После истечения 24-часового периода возврата средств подписка становится невозвратной.

## Реклама
- В приложении могут размещаться рекламные объявления от сторонних провайдеров, таких как Google AdMob, Yandex РСЯ и другие.
- Пользователи соглашаются с тем, что могут видеть рекламные материалы при использовании приложения.
- Приложение не несет ответственности за содержание и качество рекламных объявлений, предоставляемых сторонними провайдерами.

## Конфиденциальность и безопасность
- Приложение обязуется защищать персональные данные пользователей в соответствии с применимыми законами о защите данных.
- Пользователи несут ответственность за сохранность своих учетных данных и обязуются не передавать их третьим лицам.

## Ограничение ответственности
- Приложение не гарантирует, что функции и контент будут доступны без перебоев или ошибок.
- Приложение не несет ответственности за любые убытки или ущерб, возникшие в результате использования приложения.

## Изменение условий использования
- Приложение оставляет за собой право вносить изменения в условия использования в любое время.
- Пользователи будут уведомлены об изменениях условий использования через приложение или по электронной почте.

## Лицензия
ВашаМедитация © 2024 от Арам Вирабян (Aram Virabyan) распространяется по лицензии CC BY-NC-ND 4.0 (Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivatives 4.0 International). Чтобы просмотреть копию этой лицензии, посетите https\://​​​​​​​​creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/. Обратите внимание, что по данной лицензии распространяется весь контент, представленный в приложении, а так-же сам код и материалы приложения, кроме ресурсов, полученных нами от сторонних поставщиков. Вы не можете копировать код приложения и как либо его перерабатывать (в том числе, запрещено менять текста, упоминания, логотипы), поскольку это является частью лицензии, под которой распространяется наше приложение третьим лицам. Другие условия лицензии применяются (подробнее: https\://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/)  

## Согласие
Ознакомьтесь с этими условиями использования перед началом использования приложения. Продолжение использования приложения означает ваше согласие с этими условиями.

У вас есть вопросы или замечания относительно наших условий использования? Свяжитесь с нами (support@deqstudio.com)

__Последнее обновление: 09 мая 2024.__

